巴菲特呢d老人家真係勁

一早睇死bitcoin
個個都笑佢
史上最大泡沬

但呢個泡沬都令好多人發左達
利申無持有

前排3000上13000唔見你咁講

應該輸既人多贏既少啦

本多忠勝

本多都無用
跌到0

你咁快就知？唔可以睇太短線

你20000跌9成落黎彈番上13000咋

20000本身就係一個最嚴重overbought 既位
你唔睇下20000再前幾個月係幾多？

咪就係marketing做得好炒起左
依家爆煲咪著晒草